Ette tuli Johann Peet ja nõuab Hans Jakob käest seda 25 rubla raha mis laenuks andmise läbi selle kätte saanud. Nõuab intressid ühes.
Hans Jakob ütleb et 25 rubla saanud on, aga 5 Rubla sellele tagasi maksnud, keda kaebaja tõeks tunnistab.
Leppisid nenda kokku et Johann Peet üks aasta kannatada lubab ja Hans Jakob selle aja sees siis ka seda äramaksab.
Mõisteti: Seda kindluseks protokolli wõtta.
